如果獨立調查委員會最後真係開得成 真係查一年都差唔完

個個星期有新野

罄竹難書